有冇人有玩 獵魂覺醒?

今日開ser
玩落有d似MH嘅online game版咁
幾正

有玩幾正

有 好正

冇人討論sosad

玩緊 琴晚打雷狼整30套

我先10幾lv

30lv裝備整邊件好

垃圾 ios都load唔到 尋日試到今日連下載都未開始到

大家用咩武器
感覺雙刀好難控制

抄mh 加uo ! 冇game 打先打下

啱啱down咗 好似唔錯

支那game永遠都係有一兩樣缺點

有冇戰團入? 剛剛升左30

食唔食電？

其實點解無人討論 隻驚又唔洗抽蛋 咩裝都有得打素材整 畫面又唔差

之前玩左兩個月大陸，到左大後期就要課金之類買高級裝備，基本上打晒啲怪物就沒野玩……
除非每日用16小時玩，否則無可能玩到落去

原本諗住試下 但係ios入唔到 卡左係初始化到

好似冇咩人玩？

幾好玩。

應該要點升最快？ 我而家26 lv 但個任務已經叫我轉30lv裝

做委託

有冇人都係見唔到威廉公爵? 送唔到禮俾佢

D 畫面好似唔係幾順暢
係咪要係設定SET 60FPS個D架?
利申:IP8

有冇 tg group?

係唔係好似Mh咁???

打極金剛巨猿都打唔到巨龍頭骨，次次都打唔爆個背

玩玩下有幾好玩 全手動

睇過gameplay都唔想玩
好低質

玩緊， 點解冇人討論
幾好玩，都考考地技術，唔係掛機game

冇得打人，得打怪

芒亨都冇隻抽la

連登有冇團？？

唔見有

留名等團

我開左團 Lihkg

引申

玩緊55等毒弓玩家 好難上60

加UO咁HARDCORE

咁快爆 仲有無團

後悔玩雙劍，原來大劍咁撚爽，打破甲位扣2000

弓手留名。獵魂係咪每隻系得一隻？

火弓唔太知點玩37lv

唔係，有好多隻

都係破部位，刷材料

有冇人知點樣打造25級既防具 唔想用初階防具

大陸廠有錢係唔同D d過場動畫幾靚幾好睇

去鐵匠到整

仲有冇人玩緊?

直接跳 整30果堆防具算啦, 夠勁推到等40整鎧骨魔都得

整過把劍就ok 啦

要練專精

其實毒弓勁d定係暴擊弓

要 30lv 先有得入團 要打幾耐先升到

支那製

兩個都玩緊 睇副本打咩決定 一般暴擊勁d

法師同拳甲係咪垃圾 想知咩武器易玩

弓易玩

留名想入團

我玩暴擊弓 40級防具應該砌邊隻獸既裝

鎧骨多人揀 人馬都ok

ching你咩game加你👀

名*

你講我加吧

samsamb

有無巴打開返個TG Group傾

好玩冇人玩

Tg Group

推

幫推

戰刀同重劍你地點揀？
兩把都好正